陳雲VS蕭生VS劉世良 27-7-2019 戰前分析

陳雲VS蕭生VS劉世良 27-7-2019 戰前分析

［感動網民］劉細良：我哋已經勝利在望！

就咁睇呢個表，三個人都無錯

被造神個個呢

我有聽劉細良，佢星期五係叫人帶頭盔防具wo, thing has changed
請更正個表

公道啲好，佢叫人帶齊gear